其實點解傳媒咁驟忌粗口？

唔止香港
全世界都係
粗口唔出得街
點解？

偽善

標題打錯字
唔記得個驟字點寫

企開..

On9囉, 道德主義, 階級
難聽過粗口嘅, 自己報 fake news, fake narrative 嘅高尚啲

可能唔想小朋友咁細個接觸到？

就係頭先諗起 睇返發現有人講喺記者前面唔好講粗口
先諗點解

關唔關你事啊？

Btw 應該係驚教壞細路？
因為新聞人人都睇

professionalism

佢哋遲早都學到㗎啦
何況講粗口根本好平常
周圍都聽到
但係傳媒硬係要避開

屌閪日田都屌個個都屌
點解唔可以隨地屌隨時屌 要租間房來屌

廣管局會罰錢

因為我哋唔係野生動物